日本四大漫畫：入樽,叮噹,龍珠,Eva

認同請正評

認同

全國大賽出埋動畫就正

全部抄火影

EVA憑乜

如果講地位應該eva換足球小將

認真問Eva 咩黎，有冇中文

夏娃

eva打鬥悶 又唔畫出腸 要自己睇劇情版 google先明佢講乜，懶係有深度

入樽神作唔使講
前無古人後無來者

意識流， 簡單d講，即係一個痴左線既人飲左酒同你講道理

高達呢?
重有連登仔高登仔最憎嘅進擊的巨人呢?

傻閪

頭3同意，最後果個可以換

同龍珠一樣 出道年份係有優勢......

eva 真心名過其實

eva漫畫

事實又係動畫好睇啲嘅

Eva原創動畫後面先出漫畫

龍珠好多破格野
而且作品由攪笑冒險向=>熱血打鬥=>攪笑+熱血
即使今日睇都叫高質喎

火影
HXH

on9……放Jo Jo都好過 EVA啦

BTW
4大竟然連一套少女漫畫都冇

Eva有的是光環